連登咁慢，大家都係翻高登啦

仆佢個街 咁撚慢比狗上呀 少少野都搞唔撚掂 無撚柒用

番囉屌你老母

我好撚快wor............你上網慢咋 X2046

高登快你咪死返過去囉

返去含早洩條撚啦

55

返你老母

真係好撚慢

不了

慢？邊撚到慢呀

你攞連仔個ser同早洩比

喺你上網慢定部電話廢呀
你唔掂咪走囉
我地好撚順好撚happy啵

.....但係我冇事喎

認真我用無事啵

因為係某啲network有不正常既package loss, datacenter已經處理緊

唔理啦 班左馬番高登了

走你就走啦，嘈乜撚，開post扮可憐搏同情搏人留你？冇人想留你呀垃圾

呢壇野連仔一定比人做,我地要撐

返啦返啦快啲返啦 再覆正契弟

咁你仲留係到做乜？

盡快處理就好

比我個感覺似係高登冇晒人要走黎求人番去多啲